大家點控制屋企個儲水式電熱水爐？

我屋企係冷熱水制分開 好彩既大約用到5:00-10:00分鐘

老實說
真係好睇天氣好似呢幾日真係gg

我既方法大約係
1.凍水全開+熱水大約開30%（總之要唔凍同確保水壓）
2.首3分鐘要不斷輕微調整加大熱水量
3.大約4分鐘去到後期發現熱水影響唔太大 （放棄水壓 減少凍水量，確保基本溫度）
4.到左後期熱水基本完全失守，將凍水完全關閉（已經係死線）
5.熱水開到最大 ，作最後既衝刺（好彩既可以無凍沖完成個涼）

大家有冇咩特別方法？

沖下又著返衫褲等下